廢老成日話岀老解打死班後生 唔好唔記得解放軍執垃圾都瞓低幾件

又唔熟地型
Between 小妹讀得書少
請問解放軍有冇打過仗？
有冇贏過？

解放軍出動既話, 唔會赤手空拳同你打, 佢地會直接開槍

就好似咁

新疆莎車大屠殺屬實，四個村 3 - 5,000 人被屠殺光，為了不留活口

子彈直飛架, 多轉角嘅巷戰, 重火力係作用不大架

最近一次已經係78 年侵略越南. 但越南主力由柬埔寨回國北上迎戰之後, 20萬中國解放軍畀10萬越南軍打返轉到

之後兩國仲打左十年既邊境戰, 中共最後又嬴番轉頭

家陣解放軍又唔係去打仗, 只係去單方面屠殺香港人

解放軍有槍, 香港人無槍
解放軍見人就射, 優勢遠遠大過香港人啦

除非香港人都有槍, 先可以還擊到

點解有人可以咁智障覺得普通市民會夠軍隊打

有槍同無槍 分別真係好大
香港人有槍, 就可以同解放軍打巷戰, 變成車臣戰爭咁

但香港人無槍, 用咩打巷戰??

sir this way

熱死幾件老解一定有八國聯軍進駐香港